(突發)女子地鐵上撒尿倒昆蟲 列車被迫停止運行

近日，紐約地鐵上發生了可怕的一幕，一名瘋狂的女子把一桶活蹦亂跳的昆蟲全都倒在了車廂里，並在眾目睽睽之下撒尿，這一系列行為讓所有乘客都陷入了恐慌。
事情發生在8月24日下午6點，車廂里擠滿了下班的乘客。據目擊者描述，當時肇事女子遭到了一群年輕人的推擠，還被打了臉。緊接着，意想不到的一幕發生了。該女子拿出了裝有蟋蟀和蠕蟲的桶，開始把這些昆蟲撒向空中。受到驚嚇的乘客們大聲喊叫着跑向車廂的一端。有人按下了緊急制動裝置，列車在曼哈頓橋上停了15分鐘。更糟糕的是，車內的空調也停止了工作。驚恐的乘客被困在悶熱的車廂里，手臂上爬滿蟋蟀，有人甚至開始嘔吐。然而此時該女子竟然開始在地板上撒尿，把躲避昆蟲的乘客又趕向了車廂的另一端。

混亂中，幾名男子試圖按住發瘋的女子，但該女子卻開始向他們吐唾沫。乘客拍攝的視頻顯示，該女子一邊用頭撞擊車廂門，一邊大喊，「你們為什麼要撞我?全車的人都是因為你們晚點的。」
20分鐘後，列車再次啟動，並於下午6點30分到達迪卡爾布大道站。警察隨即帶走了這名女子。目前，該女子已被送往醫院的精神科進行觀察。幸運的是，並沒有乘客在混亂中受傷。（中國青年網編譯報道）

好彩港鐵一向乾淨如果地鐵有木蝨我真係唔知點番工

1

2

3

4

5

6

7

8

係狗署搞咪算 狗有蝨係正常不過

9

10

咪on9

咪撚玩呢D啦ON9

一陣搞親自己友

反社會？ 樓豬